@unpublished{hvA,
  author = {Herbert Vo{\ss}},
  title  = {Allgemeine und  sprachenspezifische Probleme bei
            der Entwicklung eines Textsatzsystems am Beispiel von {\TeX}},
  note   = {Vortrag im Institut f{\"u}r germanistische
            Sprachwissenschaft, Friedrich-Schiller-Universit{\"a}t Jena},
   year  = 2007,
}
@unpublished{hvB,
  author = {Herbert Vo{\ss}},
  title  = {Allgemeine und  sprachenspezifische {P}robleme bei
            der {E}ntwicklung eines {T}extsatzsystems am {B}eispiel von {\TeX}},
  note   = {Vortrag im Institut f{\"u}r germanistische
            Sprachwissenschaft, Friedrich-Schiller-Universit{\"a}t Jena},
   year  = 2007,
}
